數十名天主教徒海富中心對出祈禱要求回應反修例訴求

數十名天主教徒在金鐘海富中心對出參與祈禱會，要求政府回應反修例市民的訴求。

他們唱聖詩、默哀及祈禱，又手持十字架步行至特首辦外。有教徒表示，行政長官林鄭月娥作為天主教徒，不單沒有尋找耶穌，還欺壓弱者，希望林鄭月娥認清身份，不要讓年輕人生活於驚恐當中。

另外，有幾名市民在海富中心對出搭起帳篷絕食。參與絕食逾50小時的梁先生說，見到不少年輕人不滿政府處理修訂《逃犯條例》的手法，作為成年人以絕食明志，希望政府能安撫年輕人。他說，現時共有6位人士參與絕食，會堅持直至醫生認為他們不適宜繼續，才會停止絕食。

各有各做
維持make noise

有無人印